佢同我講佢想含人條撚

講明先，成個故事都幾撚荒誕。
小弟幾年前exchange係歐洲識咗個好pure既真ABC，一直都Long D緊，間中一年見1-3次到。
真係feel到佢真係好愛我，但佢係淫底，始終需要性。奈何一時三刻點掉低所有野去個邊，加上冇資格移民。近幾個月開始同我講佢下面好痕，真係好想扑野特別係含撚，佢真係好鍾意含撚，所以佢就同我講佢想搵個男人含撚，但只會愛我一個，純粹解決性需要。佢已經係app準備同個韓仔見面，一開只係為搵language partner,但而家打算幫佢含 佢亦表示我都可以搵人解決，只要唔動真情就OK。
我真係唔知俾咩反應，講就易，但一旦佢幫人含咗口爆埋，你係男友接唔接受到？ 我同佢講咗一係我放佢走，佢可以搵個有未來既男友，可以滿足佢既性需要。但佢就講只係會愛我一個，冇咗我唔得，因為佢覺得我係佢既soulmate。若果我地各行各路佢好可能會崩潰，有抑鬱咁。 但我點可能係佢含完人再之後同我啪啪我會當冇野
我都愛佢，但真係過唔到心理個關。我冇咩非處不用既情意結，但一諗起佢含撚個樣就 屌你老母韓狗呀，我更撚難受
各位係我既處境既話會點做？性同愛真係完全分得開？佢真係非雞黎，pure過8成港女，就係淫底啫，我亦係佢第一個。

叫佢過黎香港陪你住公屋囉

你叫佢幫我含

叫佢買玩具含咪得😂

on9
廢撚事理你依啲on9他

已經含緊啦

介紹條女比我識

呢D女分分鐘為左性表面上答應你， 轉個頭出去比綠帽你帶！ 巴打早走早著為妙

你信佢？

"好pure"

性都控制唔到

佢係咁講，我咪又係得閒打個熱飛機

呢個真，雖然睇av 呢d 淫女會覺得好正，但現實既話就頂唔順同人分
你仲想一齊既話一係當咩都唔知，呃埋自己 一係就接受然後當夫目前av 咁玩
講真佢講得出口，都去左十成，隨非你即刻飛去幫佢解決啦

等如男人叫雞會返屋企啫，無乜問題

個人覺得其實佢已經出去玩緊 你信一半好啦

如果佢做咗 ，佢同會坦白同我講， 佢份人係咁 但我都講到明我一定會離佢而去，最多做到朋友

佢就係我地男人，啲雞蟲咁諗？ 即係我地相重標準

你係咪好有錢

外國人好似性同愛分得好開 好多swinger couple果啲 為sexual pleasure 而做

反觀香港真係好少人咁開放 睇怕都係條女讓步多

不過就算條女肯應承你唔做 佢自己忍唔住偷偷地搵人含樓主都唔知

有錢洗撚留係香港咩

可能已經唔知比幾多人中出左

屌完咪算，唔好上身

最後

咪臭係